屌撚晒你班比心心popo 班撚樣

你地比心心比班暴政機器 變相比核彈人地做文宣
真心膠就咪出黎抗爭啦
中撚晒班popo計
偽造同示威者,200萬人警民關係回復緊 打緊外國戰線手足都唔知點幫你班無腦既去兜

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

請排斥晒所有popo既幽默手段!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幫手推 thx~

你哽係要用棍黎回佢啦

很嘔心